想問下近期既簽名黨係乜撚野事

好撚柒+on9 但我一見到笑到仆街

Griezmann:

肥菜:

仲有個Aaron_Ramsey巴打
雖然啲簽名好撚笑但真係好撚on9
當呢度facebook香討啊？屌你老母

?

好似係個乜撚野關愛座帶起先

妖頭兩個

屌佢老味真係當正呢度香討u汪

關愛座係狙擊五毛做好事
波台班垃圾就純粹係搞事

有咩問題

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

諗起以前msn果d mk妹

放火狂徒笑撚到我

新功能
有高登ac既舊會員先有

____________________________
個人簽名

理撚得佢做幾撚多好事
呢度係連登 有呢度既核心價值

痕仔又真係好撚柒好笑既 但你去撚返香討簽9飽佢

我都有 你柒少陣啦
唔撚好笑啊

貢惡做咩=3=

唉-v- 算啦 都冇人理反正 =3=

屌個廣告